Solomon Yue: 中共想「對美國軟，對香港硬」, 不會令美國放棄香港

傳中共在北戴河會議定調「對美國軟，對西方軟，行動上要軟；對國內硬，宣傳要硬，對香港硬。」

共和黨Solomon Yue:
- 中共如果想「對美國軟，對西方軟，行動上要軟；對國內硬，宣傳要硬，對香港硬」, 其實沒有用.
- 中共病毒侵害美國, 可以點補償?
- 美國希望進一步承認台灣.
- 美國依然希望香港和台灣幫助抵抗中共.

同時間..

Solomon Yue: 美國應不會對香港議員「留任爭拗」有立場, 不會微控香港抗爭.

笑左 去到呢一步先示弱既話人地仲更加o禁住你黎砌呀支那仔

毒男巴咁早起身？

要準時起身, 準備食早餐後返工.

閘撚住佢！

Exactly
等於自揭底牌
獨裁政府嘅通病黎
唔夠打都要企硬
最後走上自我滅亡之路

燒山都講過共產黨唔會滅亡

世界上得三個國際金融中心俾你玩壞左一個
殺左美國十幾萬人
偷左咁多年野

以為乜撚野三軟三硬就可以解決
係咪坐撚住左個腦

對香港硬係咪宣傳上硬？

自己講完自己high. 乜撚嘢都係一相情願

中國不嬲對內硬，對外軟
佢對外打咁多仗十輸八九

即係會比無限利益外國
但要佢地唔干涉香港
玩番上年條路

美國講到咁, 應該唔會接受.

武肺害死咁多美國人, 可以當無件事?

去到今時今日，外國會啋佢？

外國都會知
香港台灣玩完, 之後全世界都會被中共控制

對外擴張的慾望, 係極權核心DNA

對香港, 實質上應該都會硬
所以香港人要撐住, 活下去, 直至勝利

推good news

good news不能只有我看見

咁似我地示弱, 然後被打壓得更勁 明明共產黨都識玩, 點解對美國要示弱

共產黨唔係識玩, 但香港人而家真係無退路

推

支那離地到呢屌你老母
用返舊個套係咪真係以為會work

傻鳩 未比老豆老母打過?
打左一輪先求饒只會令人更high
讓風暴來得更猛烈啊拿！

三硬三軟咪即係比美國打完冇得還手勍係香港玩野安慰班紅衛兵

2仔底all乜in，人地睇穿左一跟就冇得回頭啦

中共就快收皮之前口交部講撚天花龍鳳，講就兇狠，做就碌撚

三硬三軟 - 第一時間諗起AV咸片

武肺賠償沒收外國資產仲有咩利益比到外國

美國有左膠

以空間換取時間啫！你估佢真係會對美國軟咩？

正部長唔見左
由副部長出聲

對外擴張的慾望, 永遠係極權政府既核心DNA

連登仔: 香港點幫食緊黃店，幫緊啦

生存, 都係一種抗爭

全球有70億人一齊抗爭

仲有地上有10000億種生物抗爭緊

唔係叫你妥協奶共
係希望大家堅守原則之仔, 又盡量保命

點解uk係隻母獅

咁就要keep住瘋狂挑釁「支那共產黨」

絕對唔好俾佢停

幾時制裁葉瘤啊

推 Solomon Yue: 美國應不會對香港議員「留任爭拗」有立場, 不會微控香港抗爭 - 分享自 LIHKG 討論區

雖然撕破左支共假面具
但要持續提醒全世界, 綏靖後果

對香港不嬲都硬
對西方有都有硬過咩？

暗地做好多屎忽野操控西方

中共就係識up埋啲廢到爆嘅假大空slogan
乜9軟呀硬呀
正宗痴線

唉，不過美國真係好多共碟

以為連登開post係你工作一部份

英國係獅，美國係鷹

係d人屈我

最近伸老細屌得多 (), 所以平日少左上連登, 星期日先上, 輪到比peter羅料屌

比美國佬屌

點解澳洲係用老虎, 而唔用大隻袋鼠

軟乜
你當美國傻咩

讓暴風雨來得更快更狠吧

即係對內戰狼，對外碌撚
跟手又打香港出氣

撑你

冇錯
當佢又羽翼漸成，儲夠實力
又會重新戰狼化

多謝Yu 巴巴

早知今日 何必當初呢
依家全世界都知道哂你啲衰野，仲點呃人落去
依家放你生路，第時畀你咬返轉頭？
全國準備食草，仲點俾利益人？

中共不嬲都係上面一有屎橋就個個刷鞋話好

跟住亂鳩咁執行，跟住就收皮，無一例外

咪又係間諜滲透
邊到軟

張動物圖做乜鳩

支那邏輯，比夠著數盟國，自然可以揮軍滅港而冇人出聲

.

美國只需微軟
一下收佢皮

屌你中共老母, 賓州都硬唔起. 仲對香港硬. 飛機都打唔起.

總辭冇人拉布唔係死得仲快咩

想用返毛澤東招敵進我退,敵疲我擾

共產黨：若英國允港人建流亡議會 兩國外交系數必現赤字 兩國埋檯傾傾好不？

外國都應該睇穿

唔好講美國，對印度都軟啦

中國對美國完全冇手牌，你可以點硬

幅圖...UK 企嚮勁遠食花生

所以今時今日嘅左膠 = 共剷黨

[⇩ 美港形勢，唯一阻撓⇩]